點解咁多年來班寬頻服務續約都加價

仲有半年先到期,日日打黎sale
仲要加價,送埋曬D MYTV垃圾盒
企硬要返個價又係都唔肯,過多排又要扮死狗降價
究竟係想換班新血定想屈班老顧客錢
成日都想褸屌
搞到次次都要轉間公司轉轉再轉先最平

香港寬頻叫我續用緊100mb加家居電話收我258，屌佢佢幾次先叫我原價續，我老婆話屈佢升埋個mytv super至尊版睇動畫

轉數碼通好過喇,一百頭仲有200 online coupon

唔聽佢電話，臨到期先聽
我都係咁樣由198減到149

同樓下企街sales拍拍膊頭，當新客再簽一份用新客價

同地址好似半年內做唔到

屌佢老母完約前半年打叫續約
仲要不斷轉號碼打
有冇得投訴咨擾

唔知其他公司點
垃圾香港寬頻之前228 續約加到288
半年前就打黎話續約 每個月打黎每次減十蚊 當啲舊客係狗咁撚 試我底線咁

最尾我話轉左網上行 188仲要1000mb 屌佢即刻話減到188都得 企硬轉會

Hkbn 500M續約由218減到138 ,包mytv

通常完約半前年佢會打黎叫你續約，開你高價，大鳩你話呢個係優惠價，遲d重貴，呢段時間你同佢點傾都冇用。
之後果幾個月你見到21xx xx電話唔好聽，堅持唔理佢。
有時係會煩到一個星期打3次比你
大約等到重有一個月完約，佢就會減價/原價比你

100M
上次30 個月平均 68 蚊

今次 36 個月每月69 蚊

乜春tvbox 都唔要

好簡單 續約upsell個佣會大啲
downsell就少錢分
過多排怕你約都唔續轉台佣都無埋未比返原價你
啲offer其實唔係fix可以任砌

講係咁講, 但可以換個名, 當間屋易左手去申請

我之前都係用HKBN500, 完之前半年會有SMS提示, 我打上去諗住原價續啦...你老味, 個HOTLINE叫我自己上網續, 上網睇下$3XX 送垃圾MYTV SUPER, 但我跟本唔會睇, 你加成舊幾水咁多...咁我冇理佢

之後個2-3個月, 到佢打俾我, 又係SELL 呢D PLAN, 又話冇得平

咁岩 網上爬 有OFFER, HKBN 轉過去仲有得減, 2舊水左右 有1000Mb
仲有得先登記, 後轉台, 咁我咪轉囉

到最後一個星期, HKBN SALES 係咁怒打俾我...話有"優惠", 最後逃生門...ETC. 我話我轉左啦, 你地話冇得平丫嘛.....最抵死係...我轉完都仲有人打黎SELL....又問點解轉......我叫佢自己聽返D錄音.......